屋企個wifi冇啦啦勁慢

果日搞過條lan線，抆咗出嚟再插過落router，跟住個wifi就變慢了 load連登都load勁慢 why 已經reboot過都冇改善

無交上網費

下世小心啲

每次呢個情況都係遲咗交上網費

到未到期

有線寛頻